屌你老母

屌你老母

屌你老母個老母

想食雪糕了 請你ok

望你食

又點撚樣啊

同我講未

屌你老母啊 傻鳩

好核突啊

戇L
你俾狗屌

唔比你屌

所以俾狗屌

你吃就好

Yes

You竟然是條dog